{"VILA REAL": [{"Not\u00edcia": "Homem mata mulher com faca e fere outra com gravidade", "Ano": 2015}], "SANTAR\u00c9M": [{"Not\u00edcia": "Mulher assassinada domingo \u00e0 noite numa rua da Goleg\u00e3", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada na Goleg\u00e3 foi morta por ex-companheiro", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada a tiro num parque de estacionamento de uma discoteca na Goleg\u00e2", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "J\u00falia, a primeira transexual dirigente de um partido portugu\u00eas: \u201cO medo de ser assassinada acompanha-me\"", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem armado mata a mulher no emprego", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em Salvaterra de Magos", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiro no local de trabalho e a seguir suicida-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher no emprego e suicida-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher e barrica-se em apartamento", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher \u00e0 machadada", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Marido assassina mulher com ca\u00e7adeira em Our\u00e9m", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em Coimbra", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Associa\u00e7\u00f5es recordam em Lisboa e Coimbra mulheres assassinadas em Portugal", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "\u00d3rf\u00e3os de mulher assassinada na Su\u00ed\u00e7a v\u00eam para Portugal", "Ano": 2014}], "\u00c9VORA": [{"Not\u00edcia": "Homem mata mulher em \u00c9vora", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata ex-mulher num jardim em Alc\u00e1\u00e7ovas, \u00c9vora", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher \u00e0 facada em jardim p\u00fablico", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Advogada assassinada em Estremoz", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Homem matou advogada da ex-mulher em Estremoz", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em frente ao neto de quatro anos", "Ano": 2013}], "COIMBRA": [{"Not\u00edcia": "25 anos de pris\u00e3o para homem que matou mulher e filha em Soure", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e filha em Coimbra", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em Armamar", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata ex-mulher e um militar da GNR a tiro", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "PJ det\u00e9m filho adoptivo da m\u00e9dica que foi assassinada em Coimbra", "Ano": 2010}], "AVEIRO": [{"Not\u00edcia": "Homem mata mulher \u00e0 facada em Esmoriz", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Idoso mata mulher e suicida-se em Sever do Vouga", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Cinzas de corpo de emigrante assassinada divididas entre a Su\u00ed\u00e7a e Portugal", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Corpo de emigrante assassinada cremado quase dois meses depois, cinzas divididas com Portugal", "Ano": 2013}], "SET\u00daBAL": [{"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiro em Ferreira do Alentejo", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada em Corroios. Ex-companheiro \u00e9 o principal suspeito do crime", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido em Set\u00fabal", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido em plena via p\u00fablica", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido na rua", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher, amiga desta e suicida-se", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada em Set\u00fabal", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada \u00e0 facada na Costa da Caparica", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada \u00e0 facada na Baixa da Banheira", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher, filha e neta em Beja", "Ano": 2012}], "VISEU": [{"Not\u00edcia": "Mulher assassinada com martelo em Viseu", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Marido assassina mulher a tiro em Sacav\u00e9m e lan\u00e7a-lhe granada de seguida", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher durante processo de div\u00f3rcio", "Ano": 2015}], "BRAGAN\u00c7A": [{"Not\u00edcia": "Mata a mulher a tiro por ci\u00fames", "Ano": 2013}], "BEJA": [{"Not\u00edcia": "Beja: ex-banc\u00e1rio mata mulher, filha e neta dentro de casa [fotos]", "Ano": 2012}], "BRAGA": [{"Not\u00edcia": "Ex-fuzileiro mata mulher num ataque de f\u00faria", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido em Vieira do Minho", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Marido mata a mulher em Vieira do Minho e entrega-se \u00e0s autoridades", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Famalic\u00e3o. Homem mata mulher e tenta suicidar-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Consulado quer saber se \u00e9 uma jovem brasileira a mulher assassinada em Braga", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e filha \u00e0 facada em Braga", "Ano": 2010}], "PORTO": [{"Not\u00edcia": "Fam\u00edlia quer ficar com filho de mulher assassinada pelo ex-amante em Amarante", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Judici\u00e1ria sem pistas de mulher assassinada em Le\u00e7a da Palmeira", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou a companheira diz que a julgava a fingir desmaio", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mata amiga da mulher durante uma discuss\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em Penafiel", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada por terminar rela\u00e7\u00e3o", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada num pr\u00e9dio no centro de Guimar\u00e3es", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher, avisa GNR e suicida-se em seguida", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem de 73 anos mata mulher doente terminal em Matosinhos", "Ano": 2015}], "LEIRIA": [{"Not\u00edcia": "Homem mata mulher \u00e0 pancada e entrega-se \u00e0 GNR", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e fica ferido com gravidade", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher por asfixia em Santar\u00e9m", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo ex-companheiro no Bombarral", "Ano": 2016}], "VIANA DO CASTELO": [{"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiros de ca\u00e7adeira e suicida-se", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido em Ponte de Lima", "Ano": 2017}], "FARO": [{"Not\u00edcia": "Mulher assassinada em Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Loul\u00e9: Homem mata a mulher e suicida-se de seguida", "Ano": 2013}], "GUARDA": [{"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher em Boticas foi detido", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher detido em casa de familiares", "Ano": 2012}], "LISBOA": [{"Not\u00edcia": "Mais uma mulher assassinada depois de anos de viol\u00eancia dom\u00e9stica em Lisboa", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Pedreiro mata mulher \u00e0 pancada em Sintra", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Lentid\u00e3o e burocracia. Minist\u00e9rio P\u00fablico falhou e mulher foi assassinada", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Filho de milion\u00e1rio mata mulher com quatro tiros", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher durante discuss\u00e3o e suicida-se em Lisboa", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e faz explodir o corpo", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada na esta\u00e7\u00e3o da Amadora", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Milion\u00e1ria brasileira assassinada pelo marido no Estoril", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Desempregado mata mulher gr\u00e1vida", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Detido homem que matou mulher gr\u00e1vida", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Homem doente mata mulher", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem mata ex-mulher gr\u00e1vida de sete meses", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada em Sernancelhe", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Idoso mata a mulher e suicida-se em seguida", "Ano": 2011}]}